{
    "minecraft-version": "Versión de Minecraft",
    "java-version": "Versión do java",
    "fabric-version": "Versión do cargador de Fabric",
    "quilt-version": "Versión do cargador de Quilt",
    "plugin-load-problem": "Non foi posíbel cargar o complemento '{{plugin-name}}'.",
    "pocketmine-version": "Versión de Pocketmine",
    "bedrock-version": "Versión de bedrock",
    "forge-version": "Versión de Forge",
    "magma-version": "Versión  do magma",
    "mohist-version": "Versión do Mohist",
    "authme-shutdown-problem": "O complemento 'AuthMe' non pode cargar e desactivar o servidor.",
    "pex-config-problem": "A configuración do complemento 'PermissionsEx' non é válida.",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "Hai varios ficheiros de complementos para o nome do complemento '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' e '{{second-plugin-path}}'.",
    "plugin-dependency-problem": "O plugin '{{plugin-name}}' requere do plugin '{{dependency-plugin-name}}'.",
    "plugin-dependencies-problem": "O plugin {{plugin-name}} requere dos plugins {{dependency-plugin-names}}.",
    "plugin-disabling-problem": "Non foi posíbel desactivar o complemento '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-enabling-problem": "Non foi posíbel activar o complemento '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-runtime-problem": "O complemento '{{plugin-name}}' ten un problema durante a execución.",
    "forge-confirm-problem": "Forge require a confirmación para aplicar cambios e iniciar o servidor.",
    "mod-dependency-problem": "O mod '{{mod-name}}' falta no mod requirido {{dependency-mod-name}}.",
    "mod-dependency-problem-plural": "O mod '{{mod-name}}' falta aos mods requiridos {{dependency-mod-list}}.",
    "mod-duplicate-problem": "Hai varios ficheiros mod para o nome mod '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' e '{{second-mod-path}}'.",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "მრავალჯერადი მოდელის ფაილი არსებობს მოდელის სახელისთვის '{{mod-name}}'.",
    "mod-exception-problem": "O mod '{{mod-name}} lanzou unha excepción.",
    "mod-fatal-problem": "O mod '{{mod-name}}' ten un erro moi grave.",
    "world-missing-mod-problem": "O mundo foi gardado con mod '{{mod-name}}' que parece faltar.",
    "world-mod-version-problem": "Este mundo foi gardado con mod '{{mod-name}} versión {{mod-expected-version}} e agora está en versión {{mod-current-version}}.",
    "plugin-incompatible-problem": "O complemento '{{plugin-name}}' é incompatible coa versión do servidor actual.",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "O mundo actual foi creado / cargado con Minecraft 1.13 ou superior. O novo formato non se pode cargar en ningunha versión anterior.",
    "old-player-directory-problem": "O servidor detectou un antigo directorio de reprodutores no mundo.",
    "command-run-solution": "Execute o comando '{{command}}'.",
    "authme-shutdown-solution": "Estableza 'stopServer' en 'true'.",
    "configure-plugin": "Configure o plugin {{plugin-name}}.",
    "configure-plugin-with-file": "Configura o complemento {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
    "plugin-install-different-version-solution": "Instala unha versión diferente do complemento '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-install-solution": "Instala o complemento '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-remove-solution": "Elimina o complemento '{{plugin-name}}'.",
    "file-delete-solution": "Elimine o ficheiro '{{file-path}}'.",
    "file-edit-solution": "Edite o ficheiro '{{file-path}}'.",
    "mod-install-different-version-solution": "Instala unha versión diferente do mod '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution": "Instala o mod '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution-with-version": "Instala o mod '{{mod-name}}' coa versión {{mod-version}}.",
    "mod-remove-solution": "Elimine o mod '{{mod-name}}'.",
    "aquatic-version-install-solution": "Actualice o software do servidor a 1.13 ou máis recente.",
    "plugin-command-exception-problem": "O complemento '{{plugin-name}}' non pode executar o comando '{{command}}'.",
    "ticking-block-entity-problem": "Un bloque no mundo está causando problemas.",
    "remove-block-solution": "Elimina o bloque do mundo, por exemplo con MCEdit.",
    "do-nothing-solution": "Non fagas nada. Este problema podería resolverse por si mesmo.",
    "chunk-load-exception-problem": "Houbo unha excepción ao cargar os fragmentos do mundo.",
    "remove-chunk-solution": "Elimina o fragmento problemático do mundo, por exemplo con MCEdit ou eliminando o ficheiro de rexión.",
    "multiverse-load-problem": "Non se puido cargar o mundo '{{world-name}}' porque contén erros e probablemente está corrompido.",
    "world-repair-solution": "Repare o mundo '{{world-name}}', por exemplo usando Minicraft Region Fixer ou MCEdit.",
    "world-duplicate-problem": "O mundo '{{world-name}}' é un duplicado doutro mundo e impedíuselle cargar.",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "O mod '{{mod-name}}' non é compatible coa versión Minecraft {{minecraft-version}}.",
    "forge-install-different-version-solution": "Instala unha versión de Forge diferente.",
    "malformed-encoding-problem": "Algo (probablemente o MOTD) contén códigos de formato mal formados.",
    "change-motd-solution": "Cambia o servidor MOTD.",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Non está permitido utilizar unha lista branca sen autenticación en liña.",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "Non se permite usar unha lista de permisos sen autenticación en liña.",
    "disable-whitelist-solution": "Desactivar a lista branca.",
    "disable-allowlist-solution": "Desactiva a lista permitida.",
    "enable-authentication-solution": "Activar a autenticación en liña.",
    "undefined-mod-dependency-problem": "Falta a un mod o necesario {{dependency-mod-name}}.",
    "version-downgrade-problem": "თქვენი სამყარო ადრე იყენებდნენ ახალ ვერსიას.",
    "version-downgrade-solution": "დააინსტალირეთ Minecraft- ის ახალი ვერსია.",
    "generate-new-world-solution": "Xerar un novo mundo",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "Non se pode descifrar o mundo. Os mundos do mercado non se poden instalar en servidores dedicados.",
    "mod-incompatible-problem": "Os mods{{first-mod-name}} y {{second-mod-name}} son incompatibles",
    "server-install-different-version-solution": "Instala a versión {{software-version}} del software de tu servidor",
    "plugin-api-version-problem": "O plugin {{plugin-name}} necesita a versión {{software-version}} del software del servidor",
    "plugin-java-version-problem": "O plugin {{plugin-name}} necesita a versión do Java {{java-version}} o despois para funcionar",
    "change-java-version-solution": "Cambia o Java á versión {{java-version}} ou mais nova.",
    "ticking-entity-problem": "A entidade {{name}} en {{location}} está a causar problemas cos ticks.",
    "remove-entity-solution": "Remove a entidade '{{name}}' en {{location}}.",
    "type-client": "Rexistro do cliente",
    "type-server": "Rexistro do servidor",
    "type-proxy": "Rexistro do proxy",
    "type-content": "Contendo do log",
    "type-crash-report": "Reporte do colapso súbito",
    "type-unknown": "Log descoñecido",
    "neoforge-version": "Versión de Neoforge.",
    "arclight-version": "Versión de Arclight.",
    "auth-server-solution": "Agarda uns minutos e volve a tentar. Se o problema persiste, comproba os canais oficiais de Mojang/microsoft para calquera erro de autenticación de servidores coñecido"
}